{
    "question": "Jelaskan pengaruh gaya terhadap anak panah yang terlepas dari busurnya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dorong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena saat anak panah dilepas, tali busur akan memberikan gaya dorong kepada anak panah</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-contoh-bidang-yang-tidak-dibentuk-dari-garis-lengku-246",
            "question": "Tuliskan tiga contoh bidang yang tidak dibentuk dari garis lengkunh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pintu buku kotak pensil</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena mereka tidak berbentuk melengkung</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-miniatur-jembatan-ber-247",
            "question": "Alat dan bahan yang digunakan untuk membuat miniatur jembatan berbahan dasar korek api, kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bahan yang digunakan kecuali kertas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbuatan-berikut-yang-tidak-boleh-di-lakukan-pada-bula-ramadan-774",
            "question": "Perbuatan berikut yang tidak boleh di lakukan pada bula. ramadan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak boleh maling,berkatakotor dan jangan tinggal kan sholat lima waktu</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidur terlalu lama , memfitnah orang , menggangu orang berpuasa seperti ( makan didepannya)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-gerak-dasar-yang-terdapat-dalam-senam-adala-978",
            "question": "Berikut ini merupakan gerak dasar yang terdapat dalam senam adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerakan mengayun: Gerakan ini bisa dilakukan dengan lengan lurus dan gerakan dimulai dari bahu. Kalau simpai diayunkan ke bidang frontal silang di depan badan. Akan lebih baik jika memakai pegangan yang menghadap ke belakang. Gerakan mengayun simpai ini bisa memakai satu tangan atau dua tangan.</p><p>Gerakan bawah: Kalau simpai diayun ke depan dan lompatan dalam simpai, usahakan lengan lurus. Keluar dari simpai lengan bisa bengkok dan di akhir, lengan harus lurus lagi.</p><p>Gerakan: Gerakan ini dimulai dari tangan dengan simpai berputar ke dalam sampai ke luar.</p><p>Gerakan melambung: Gerakan ini dimulai dari bahu atau tangan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-langkah-pemasangan-distributor-ke-mesin-189",
            "question": "Jelaskan langkah pemasangan distributor ke mesin ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Maaf ka gangerti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga tak membantu:(</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-apa-dampak-covid-19-terhadap-tata-cara-ibadah-agama-pengar-195",
            "question": "1. apa dampak covid 19 terhadap tata cara ibadah agama ?\u200bpengaruh covid pada agama islam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>damapak yang ditimbulkan dari penyebaran virus covid 19 dari segi tata cara beribadah antara lain:sepinya tempat beribadah seperti masjid gereja dan sebagainya karena himbauan pemerintah untuk berdiam diri di rumah,berkurangnya jumlah umat islam dan umat agama lainnya yang ingin beribadah ditempat ibadah masing2 karena khawatir terinfeksi virus corona,di berhentikannya/ditundanya syariat2 islam seperti pengajian dan sebagianya karena larangan adanya keramaian karena dapat menyebabkan menularnya virus corona,ditiadakannya sholat jumat beberapa waktu ini</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-yang-menggantikan-rosul-sallallahu-alaihi-wasallam-dimad-433",
            "question": "Siapakah yang menggantikan Rosul sallallahu alaihi wasallam diMadinah ketika beliau sallallahu alaihi wasallam pergi ke bani Quraizhah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alli bin abi talim dan umar bin hatap</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Abdullah bin Ummi Maktum</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Abdullah bin Ummi Maktum/Ibnu Ummi Maktum r.a merupakan salah seorang sahabat Rasulullah Saw. Ia merupakan orang yang buta atau tuna netra. Suatu ketika, turun surah abasa ayat 1-10 yang berisi teguran kepada nabi Muhamad Saw karena telah bermuka masam. Sewaktu ayat ini turun, Rasulullah kemudian memanggil Ibnu Ummi Maktum dan memberinya suatu kehormatan dengan menunjuknya sebagai wakil beliau di Madinah pada saat beliau menghadapi peperangan Bani Quraizhah</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-salah-satu-tari-yg-menirukan-geraktanman-810",
            "question": "Di bawah ini salah satu tari yg menirukan gerak....tanman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><em>t</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em><em> </em><em>b</em><em>u</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>a</em><em>t</em><em>a</em><em>h</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em></li><li><em>t</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em><em> </em><em>b</em><em>u</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>&amp;</em><em>k</em><em>u</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diberi-wahyu-untuk-diri-sendiri-dan-untuk-umat-merupakan-tugas-850",
            "question": "Diberi wahyu untuk diri sendiri dan untuk umat, merupakan tugas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rasul, kalau nabi hanya untuk diri sendiri saja sedangkan rasul untuk diri sendiri dan umatnya.<br><br>semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-pembibitan-tanaman-obat-secara-vegetatif-alami-ad-382",
            "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah    Kak tolong cepet yh kak\r\n\r\nNtar aku like\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif\u00a0buatan yaitu:</p><p></p><p>Cangkok.</p><p></p><p>Stek batang.</p><p></p><p>Stek daun.</p><p></p><p>Merunduk.</p><p></p><p>Okulasi.</p><p></p><p>menyambung</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}